老母又包餃 仲要自己try皮

但係我冇得食

點解

齋食皮咪得

食兩粒唔怕啦

施媽

減肥

施母
我又要食ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

losing weight

拎過黎

冇人可以偷食

咁折墮

好想食

好耐冇po佢啲好嘢食
因為我多數冇得食

係

我又要食呀

Ok一陣見

肥婆偷食肉

Good

餡俾返媽媽食咪得

公司個大陸妹都話過年會包餃子自己try皮

問咗佢，佢唔俾我食

我老母呢排都包雞胸餃，一餐食十幾廿隻不過好快餓

❎大陸
✅支那

雞胸餃好唔好食？

係呀

好彩我講大陸
比人聽到支那
工都無得開

想去樓主屋企食

返工要睇支那人頭，真陰功
我上份工都係，跟住quit咗

告佢虐兒

我都冇得食，點會俾你上嚟吖

我會舉下鐵，係屋企當食健康啲，餃啲肉有醃其好食
當你試過日日食白烚雞胸，白麵包，麥皮，食咩都會好好食

Btw有冇戒甜呀你？呢樣最緊要

但係我已經30歲

仲唔俾我捉你到自爆偷食肉?

寄掛號寄到黎臭左都食

都係佢女兒

想食

有時飲啲加咗蜂蜜/羅漢果嘅嘢飲

英文差只可以做中資
本來聽日想食燒味
睇完你個POST搵餃子食先

戒到就戒啦我會寧願食多啲肉 食下炒飯都唔食糖

係咪咁串嘴呀

又好，pm地址thx

智障女兒

港資得唔得

自己試下包吖！！！

我都係

下禮拜開始再嚴格啲

非

講嘢小撚心啲呀你

如果只靠飲食可能會反彈，除非你keep住食咁少

<--半點

有人要

蝦我

我keep住每日食1300卡路里以內
同埋隔兩三日做運動

可惡
想食

巴打收我做契女ok?

同感

將餃子皮轉用豆腐夾埋餃子餡煎幾正
我想食餃子就會咁做

有咩著數

有餃食

好似幾好味咁

施打可唔可以俾d我係咪又係約摩市公園？

不了 我對餃子皮敏感

今次要去和合石山腳

淨食餡ok?

不了 我對餡敏感

點解嘅？煎得咁靚好想食

等咗好耐

搬咗，住得好遠，和合家呢個地標近啲

我喺你屋企門口喎

want to eat, working now

又ot

DEAL

唔係同你講

我有餃咩都得

幫我返工

你有冇咩好發明幫到佢

真係好鍾意玩餃子

佢好勁

係「搓」
陳克勤教你中英文？

林兆波教

我淨係教數學

林老師教下我吖

唉 自從上次俾人影到我冇跟住拍手之後就入咗勞改營，有排都出唔返嚟

下次醒水少少吖嘛擔心你

me2

牙擒想食

牙志咁努力 係咪養我

整之前有冇劣鳩？

伯有，我幫手洗碗

牙城

快啲返嚟食老母掛住你

我想食餃咋

有冇食譜？